[世界大戰] 打咁勁嘅風DC狗坐地起價合唔合理？

我就覺得去到呢個程度佢搵錢都係搵命搏，
又冇車保 醫保賠
所以我覺得 唔加你係人情，加都係應份

真心覺得十號波仲正常服務嘅人好值得尊重，無論佢地平時幾仆街都好

合理
唔合理

冇理由加成5舊水

Marvel 狗呢

其他工如果係打風返工都會加人工
所以佢地加價都可以接受
但加多過300蚊就接受唔到

睇加幾多囉 有幾多係因為社會責任而出嚟渣呀，根本大多數都係想掠水，警察會唔會話危險叫你畀錢佢先幫你捉賊先，消防員又會唔會先

的士司機怒闖金鐘道 近千反佔中者持剪拆路障
的士慢駛反uber 反佔中司機參與 批警不執法
【點解市民唔同情的士業？】去年反佔中堵路 車主會會長今天揚言 或堵路抗議應用程式搶客

梗係要加$300
人地8號波冇保險
有咩事要自己硬食

我覺得無問題wo
根本8號風球以上 dc9就唔應該開工
但對於市民黎講,搭車係必須品,難免會出現黑市交易
你肯比到個價錢,佢就肯載你,完全係合情合理,雖然唔合法

值俾

我今朝揸架車開工， 成排水馬吹埋黎撞左對門， 咁就整幾千。。。

無有效第三保 拍鳩佢片比交通部

做返自己職責都可以掛，幾多拒載同坐地起價呀？